是靚午 香辣芽菜牛柳絲沙律

好清爽既感覺

打手唔好咁明顯 ok?

係邊度？

咁早

好味
牛肉夠濃味

觀塘

但係調味seems not enough

點解成日禁入黎 你啲餸都睇落咁似嘔吐物

非

食落好夠味
超正

但是不美

很靚

口水雞屎忽

燈光問題

叫咩名間野

Oh my box

食得C唔C服

真係沙律? 牛多過菜

C

是
我食哂啲菜仲有肉剩

食菜就飽？

老闆蝕住做